如果波圖出線 卡斯拿斯就可以....

自己一個默默咁入8強 而成隊蝗都可以睇聖卡斯表演了

聖卡斯永遠唔會忘記當年既恥辱

波圖3:1！

真係得

仲有比比,頭先救左球空門

當年個記者會 比比去左邊

仲有比比

蝗狗可以一齊睇卡斯拿斯8強既表演啦

但比比而家同卡斯同隊喎

搭緊飛機囉on9

唔講都醒唔起Pepe winter transfer 就係去john卡斯
下個到拉狗

再下個到摩佬

波圖重奪歐聯

當年迫害 D.Lo單野點計
D.Lo明明勁佢好撚多

卡斯拿斯衰係佢條女手上

卡斯同獌聯又贏
被daddy逼害受害者終極勝利日

呢個一路都係大家聽daddy 9up捉鬼估估下，以前就信，而家睇得多daddy d技倆真係覺得冇證據唔敢盡信，隨時係daddy做鳩佢 不過樓上講佢壓住d lo係真，更衣室老屎忽文化

點樣做鳩佢？條女真係有爆料
唔通摩佬叫卡斯條女咁做？

保方可以一齊望

其實佢13打後回哂塘先係主因

其實放佢走都唔係重點
重點係走都要走得咁肉酸 一諗起記者會上面佢流馬尿個樣就想打柒隻肉酸狗

咁講真佢踢咁多年，拎過咁多冠軍又係隊長，冇功都有勞呀。咁大間球會都冇人陪佢出席記者會，又冇告別儀式。肉酸既係間賤種球會多D。

所以蝗馬真係上至主席下至球迷都係賤種黎

自己整臭個朵
怪得邊個